{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019857",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아루 미니호텔"
    },
    "text": "当アルミニホテルは一日泊まっても良いビジネスホテルです。 当ホテルは計24室の客室を保有しており、全客室には冷暖房機能があります。 また、コロナの客室整備時には消毒も徹底して行われます。 当ホテルは高級なインテリアと清潔な環境を提供し、訪問客に快適な宿泊を提供しています。 韓国語で案内サービスを提供しているので、外国人旅行客にも便利な宿泊場所です。 駐車場は建物の両側に設けられており、右側の駐車場は大型車両に適しており、左側の駐車場は電気自動車の充電設備が整っています。 また、ホテル内には最新のコンピュータと常に清潔な環境を提供しており、必要に応じていつでも利用できます。 新慶州駅とバスターミナルが近い距離に位置しているためアクセスが便利で、周辺には様々な観光地とグルメが位置しています。 訪問者のレビューは概して満足でき、ホテルが提供する様々な特典で旅行者の満足度を高めています。 当アルミニホテルは、快適で快適な宿泊を提供する場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルミニホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当ホテルは計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には冷暖房機能が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルの客室整備時には何が行われますか？",
            "answer": "コロナの客室整備時には消毒も徹底して行われます。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルはどのようなインテリアを提供していますか？",
            "answer": "アルミニホテルは高級なインテリアを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "アルミニホテルは清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルでは外国人旅行客に対してどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "アルミニホテルでは韓国語での案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルの駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "アルミニホテルの駐車場は建物の両側に設けられており、右側の駐車場は大型車両に適しており、左側の駐車場は電気自動車の充電設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルのコンピュータはどのようなものですか？",
            "answer": "アルミニホテルのコンピュータは最新のもので、常に清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アルミニホテルの周辺には様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルの訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "アルミニホテルの訪問者のレビューは概して満足できるもので、ホテルが提供する様々な特典で旅行者の満足度を高めています。"
        },
        {
            "question": "アルミニホテルは快適な宿泊を提供する場所ですか？",
            "answer": "はい、アルミニホテルは快適で快適な宿泊を提供する場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 478
    }
}